求救 兩個月大貓嘔黃水

肯食肯玩 精神
但係每日都嘔黃水

嘔吐物入面冇食物殘渣
已經第三日，有冇人可以救下我

獸醫救到你。快d去睇左先

如果無其他病徵可以睇多兩日先
睇醫生好大機會都搵唔到原因
如果開始唔食野就去睇獸醫

咁似屎色

都仲肯食野既
我見有人話禁食半曰先
再買益生菌調理腸道

有冇人有介紹

一日嘔幾多次？
有無留意飯後隔幾耐嘔？
水入面有無毛？

建議你每攤嘔吐物都影相先再抹
再紀錄時間同次數

咁樣獸醫先幫到你
貓B抵抗力差 建議盡快book醫生
你依家book分分鐘都要初四之後先有得睇

唔好亂食益生菌
2個月大貓b分量 唔係你同我會識嘅野

每日一次左右
食飯之後六七個鐘都試過
冇毛

但我見佢仲好精神
食野都好快清曬
如果兩日之內仲嘔一定帶去睇醫生

不過上面都講得岩
你book定先無壞
到時無事再cancel

不過唔洗咁擔心住
我隻貓之前都係咁
嘔左幾日開始唔食嘢嚇死我
但去獸醫到check完心跳無脫水
佢都hea 9我求其開左啲藥
但我隻貓食藥時勁反抗
都無乜點食到
好彩過左一日就開始食返野

今朝第4日
再用濕紙巾抹pat pat 抹到有黃色
估佢黃水其實係屙出來
仲肯食嘢肯玩
但已經第4日，係咪要去睇醫生？

係咪肚屙，睇獸醫啦

佢食緊咩糧

睇醫生，食pro kolin
Book唔到，2個月大飲緊奶？

戒左奶
衣加餵緊雞肉

可能唔慣食濕糧
試下買bb乾糧

試過佢未肯食
等間打去 book 診所

每日食錯咩

大小便是否正常？

咁多位巴絲
今日終於睇左醫生
最主要都係話化驗肛門有寄生蟲
已經開左度蟲藥，止痾劑，營養補充劑
希望冇事，唔好再嘔

樓主每日餵幾多次糧，每次隔幾耐？
貓貓有時餓得濟太耐無食野都會嘔黃水

3次
0600 1300 2100 左右

如果係太餓而嘔黃膽水可以睇下佢肯唔肯食多一兩餐。貓b而家大得好快，食得到唔怕餵多啲。

我見樓主你餵雞肉，係生定熟？如果係餵生肉會唔會啲肉處理過程有機會有菌？anyway，無論樓主餵生肉或鮮食都好，可以搵多啲資料睇下，因為如果長期單一肉類會令雞b唔夠營養㗎

加油